# Задача:
Необходимо написать на чистом С++ класс, умеющий максимально быстро читать текстовые лог-файлы огромных размеров (сотни мегабайт, десятки гигабайт) и выдавать строки, удовлетворяющие условиям простейшего regexp: (как минимум операторы * и ?, более широкий набор возможностей приветствуется):
cимвол '\*' - последовательность любых символов неограниченной длины;
cимвол '?' - один любой символ;
должны корректно отрабатываться маски: \*Some*, \*Some, Some*, \*\*\*\*\*Some\*\*\* - нет никаких ограничений на положение * в маске.
Результатом поиска должны быть строки, удовлетворяющие маске.

Например:
- Маска \*abc\* отбирает все строки содержащие abc и начинающиеся и заканчивающиеся любой последовательностью символов.
- Маска abc* отбирает все строки начинающиеся с abc и заканчивающиеся любой последовательностью символов.
- Маска abc? отбирает все строки начинающиеся с abc и заканчивающиеся любым дополнительным символом.
- Маска abc отбирает все строки которые равны этой маске.

Класс не будет расширяться и не будет базовым классом. Единственная задача: сканирование и поиск текстовых ANSI (не unicode) строк в файлах. Класс должен иметь следующий публичный интерфейс:
```c++
class CLogReader
{
public:
           CLogReader(...);
          ~CLogReader(...);

   bool    Open(...);                       // открытие файла, false - ошибка
   void    Close();                         // закрытие файла

   bool    SetFilter(const char *filter);   // установка фильтра строк, false - ошибка
   bool    GetNextLine(char *buf,           // запрос очередной найденной строки,
                       const int bufsize);  // buf - буфер, bufsize - максимальная длина
                                            // false - конец файла или ошибка
};
```

# Требование к реализации:
- Платформа: Windows 7 и выше;
- Функциональность: максимальная производительность (кэширование результатов поиска и файла не требуется);
- Ресурсы: затраты памяти должны быть минимальны (в разумных пределах);
- Компоненты: запрещено использование сторонних библиотек (в том числе STL) и компонентов. Разрешено использовать только WinAPI и CRT;
- Исключения: нельзя использовать Windows и С++ исключения;
- Код должен быть абсолютно «неубиваемый» и защищённым от ошибок.

# Требования к оформлению:
- Код должен быть максимально простым;
- Код должен быть максимально чистым, красивым и понятным;
- Результатом должен быть готовый класс (cpp + h файлы) и консольный пример (открыть текстовый файл в пару мегабайт и сделать выборку "order*closed") его использования. Файл и строка выбора должна указываться в аргументах примера;
- Консольный пример должен получать в качестве параметров командной строки путь к текстовому файлу (первый параметр) и фильтр строк (второй параметр) и выводить в консоль найденные строки целиком. Пример строки запуска:
tool.exe 20190102.log \*bbb\*
- Проект должен быть оформлен для сборки в  MS Visual Studio 2015 и выше (все в одном архиве).
- В архиве не должно быть исполняемых (*.exe) файлов - иначе архив не пропустит почтовый антивирус. Любые комментарии к коду приветствуются.
